多唔多人會做coverd call

我專做d超近期1-3日covered call
就算爆升都由人call 走最多搵埋入

可以roll 下個月無限復活

我唔明
係roll同價下個月 定不同價下個月

到期前平倉，buy to close 左張call，再sell to open 下次既 covered call.

平張call可能要蝕價，不過都可能好過俾貨人，加上下次既 covered call 既premium 可以俾返多少你。

你鐘意同價就同價, 唔同價就唔同價。不過都有機會下個月一路升上去。

睇你咩股啫，我比較多short put接貨即走

遠期covered call會輸到你仆街

用咩卷商做covered call??